愈黎愈睇唔到未來

做人勁攰，勁攰，為左乜野？點先開心到

放鬆下先，咩都唔好理，柳暗花明又一村。

未來唔係等發生
未來係要創造出黎

香港人 加油

黎明一定會來到 只不過係香港人過唔過到呢關 堅持
可以需要1、2，3，年 呢一場運動 但我相信一定可以贏到加油加油

Doctor Strange 話 14,000,605 different ways things could play out.
And we only found one way to win.

就算機率幾低都好 我都會去做
因為唔做 就更加冇未來

手足加油 我地一齊行埋落去

問心我自己都好攰 好灰
但為左自己既後代
呢啲攰又算得係啲咩

覺得攰覺得灰既
啤一啤佢🍺
第日重新振作 一齊再發夢

手足，聽我講
他朝必定有日，煲低除罩相見

雖然我地一路落來折損咁多，但如果呢刻放棄就會失去更多野自己死左就冇得抗爭，益左中共
巴打記住我地係要對家死，唔好自己死呀!!!

唔開心都冇所謂，食下草扑下野又上滿電重新做人
btw幾時帶我試下草